番工好悶

有冇人同我講下野

有人啦

仲有8分鐘收工

你就好 我6點
番緊咩工？

普通文職,但朝早返8半

有得準時走幾好

返咩

好啊 毒撚好快回
Bro有咩搞

IT狗

Hea緊+1 時間過得好慢

其實唔係架...不過今晚約左人所以先要準時走
平時6點-6點半先走到

咁你日日約人咪日日準時囉

好想有多d野做 有野做時間真係過快好多

難d囉 有得專登搵到野做就唔洗上連登啦

同意 扮工Hea到個人好頹
日日聽歌煲劇

吓咁猖狂架咩 bro番咩工

唔係星期五收工都冇咩感覺
番屋企hea幾粒鐘又要訓教起身番工

CS

Computer science 定customer service

根本全世界都唔洗做

Customer Service

吓咩industry啊

咁就一世 人生

樓盤

見識少 姐係類似商場個d cs咁？定保安咁

我都好悶
就黎悶到返唔返都冇咩分別咁

姐係點

2個性質都有 偏似商場Cs多啲
賣樓花個啲Hea9

即係已經做到冇野做
間公司不停消緊錢又冇生意

唸緊應該起到hea 定係時候轉出去

公司冇生意你有糧出咪得囉

咩樓盤冇人睇咁慘咩

咁一定有，但唸緊後生好唔好咁浪費時間

盤尾 番得好爽

拎夠工作經驗咪走囉

part time定full time黎架,介紹下

都做咗兩年啦
但轉出去可能多得幾千蚊，但要辛苦好多

所以一直唸緊應該點

Part time 人工都唔差

打工仔都係求錢姐 係我做轉啦 多幾錢喎

打工仔都係求錢姐 係我做轉啦 多幾千喎